屌你citi請d黑絲囡囡企街宣傳不如請多d CS開戶

屌你講起就嬲，個手機開戶等勁鳩耐

最後都係拎半日落分行排

你宣傳得嚟你自已bos office都要消化到啦

唔請黑絲囡囡何來咁多人開戶呢

Hello 無圖

CITI PLUS已開

把聲

佢門口擺兩條囡引人入去，
但係隔住玻璃都睇到入面citi企滿晒人

價錢唔同

上次去企門口果個又殘又老

佢間陷家產, 又話限期內開戶送幾舊水, 點知拖撚左成2個月先成功開戶, 然後當唔o係限期度成功開戶 所以冇錢送

我都要黑絲姊姊算

hello moto

我入到黎

我入到嚟

吊！你見到就唔X該影底啦！

屌你，落分行排隊開戶啦
佢個網上開戶把撚㗎

屌佢老味個時早左去開，食唔到個citi plus

把聲勁溫柔

咁仲唔成功？

冇圖， 就黎搵你老母開戶

圖定老母你自己揀

屌你圖呢

而家仲多唔多人排隊開戶

正話lunch行過先過，入面企滿晒人

但是門口兩件黑絲妹妹一左一右成隻石獅咁
起勢招人入去

開戶會唔會即場有絲襪送

Citi打手冇圖引人去citi睇

係既話, 我等絲襪送曬, 要佢原味底底

我入到黎.....

把聲溫唔溫柔呀？

永遠都要落分行

仲咁多人

勁多人排隊輪住搵樓主伯母

伯母妳好

勁溫柔

又話要我填表，填完 email 咗俾佢等咗兩個星期都無聲氣

現有客戶而家好似可以轉到

hello 無圖

證據呢

中銀匯豐都唔錯呀

兩間都垃圾
出賣港人

點解要用plus

之前一開就係priority

仲搭多張信用卡

加埋都千幾回贈

個個開到priority咩

Priority無存款限制